====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: les commerces sont favorisés s ' ils sont situés au contact des lieux d ' emplois; et l ' on revient volontiers se cultiver ou se distraire non loin du lieu du bureau ou des achats .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

